有無人想讀專科轉行

大學讀乞食垃圾科，想讀專科轉行
點知醫療科master貴到仆街
唉…好迷惘

Grad 左未？轉系啦

grad左了 乞食中

點條荀路你行

1。讀東大 基本上所有醫療科都暫時有工開
2。 Master of speech therapy

唔駛多謝我

其實我想問，醫療科master 真係轉到行？
實習時數點搞？

有錢就轉到， 但單純為人工轉醫療會好辛苦

咁但係人地都要你出placememt ?
就算master 有d course 有placement, 但係時數足夠？定主要係去私家做？畢業後。

講到你想轉就有得你轉咁

FYI
speech therapy係未有board 未有issue牌 所以唔會有實習時數呢樣requirement去fulfill 你有個相關degree/master已經可以claim自己係ST

thanks for your info.
但係其他專科又點睇？

呢d我都知
東大sf degree ft讀5年 time cost+學費太高

speech therapy好似仲難入過物治 職治

咁我唔清楚，要你自己上網睇。我之前個同事都係做左幾年野先讀醫療master轉行，你預3,40萬